今日喺城巴嘅E21線...

跌左個card holder喺城巴嘅E21線去大角咀
時間大約夜晚9:00-9:30左右
如果有人見過下可唔可以tg我 感謝
TG: yanyan0318
打咗去城巴個熱線好多次都無人聽

推